我fd係公務員 佢都選擇69出黎

：我
：佢

我：聽日洗唔洗on duty
Fd ：要不過射左波
我：做咩射波
Fd : 出黎屌個政府老母囉
我：你唔驚比人認得跟住搞你咩
Fd :屌 驚得過條條例過左香港人隨時送中？
我：
我：聽日見

Whatever it takes

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

唔貼證明了
廢事佢奶野

總知聽日見

CA/ACO?

professional grade 之類應該唔敢搞

就快連公務員都想換血

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

大把公務員會出嚟

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

今次只要多人 唔駛咩激進行為都有用
今次支拿被西方世界全面反枱 德國佬 美國佬爭香港 只係差出師有名
出師有名就係要聽日夠多人示威 人地先可以有藉口解放香港
所以如果你想做美國人 德國人 想拎美國 德國passport 你就一定要出黎 仲要叫埋你成家 不特止 叫埋你叔伯兄弟親戚老友一齊上街

當年大把人出黎啦